想問下9月呢期消防招募收幾多人

求巴絲解答一下